多謝一班盲反朗嘅手足燈到阿朗繼續有波入

想問下呢兩球又計唔計

禁區內唔計
冇過人再入唔計

想問下84分鐘先入絕殺球有冇熱誠？

又2入球1助攻

帽唔怕戴

呢3球唔計架

收嗲啦 一陣唔反就大檸樂

90分鐘入先夠熱誠

求下你 不如四球都唔好計啦

tap in 垃圾唔計

3 tapin 1執雞 唔計

marketing 唔計

環保post

唔係天才 唔計

第2同第4粒都係1 on 1對住龍門 唔計
第3粒執雞 唔計
個球助攻 無劏穿對面防線 唔計
勉強可以計既得第一個入波

全部都唔計

4球都無feel

3弟

好老實，四球都應該唔計啦

對弱隊刷數據

Maketing佬真係唔知醜

3弟要靠入波打J

美斯入91球個季咪一樣無西甲歐聯
有波入咪得囉